見到考官剔野就想問佢剔乜撚野

好撚燥

渣ga
咁又唔問

尻少陣當幫忙

係我就唔忍啦
剔一下dup一下車
大剔直頭拉手制

即刻屌鳩佢
剔嘜能嘢啊

班仆街根本係鳩錫等你緊張玩鳩你

屌
條仆街寫寫下唔撚寫望風景

比左大tick啦嘛

一巴車埋去啦

我果個全程都冇寫過野

比起寫野，我試過個考官遮住左個左鏡，搞到我要出聲。。。

之後點

不過我都好好聲氣，最後讓翻開當無事發生